［JJ插沙求答］有無人做緊Data Analyst?

我想轉做依行，有無行內人可以話我知讀依個course有冇用？我見佢好似教幾多實用嘢

Data science 嘅learning cost非常高 就咁上個course無咩可能轉到行

本身IS人，識少少SQL, python同VBA，之前上網睇過Microsoft data science啲course咁。諗住報完依個打底再報master洗底，巴打點睇🙇‍♂

呢幾樣野我都玩過
認真答你 你要學到返工程度個話半年都唔夠
學寫web好過

做data analyst啲statistics 要去到咩程度？
未畢業點先可以裝備好自己

個人認為呢行coding第二，stat concept 同溝通能力第一

大把人識既野，你依家先開始讀
遲唔遲d 呀

無最遲只有更遲